香港之恥 宋中齡

借朋友ac share小小嘢
因為真係嬲到著曬火
佢想岀名 想紅 成全佢！
唔多講！自己睇圖
唔好幫襯佢學韓文！

Push

送支齡會唔會好啲

沒有最好 只有更好

推到間野執粒

間野仲要叫勝利 鬼唔望你好似重犯利咁比人拉

推到你老母執柒左佢

執柒咗佢啦屌你老母
與香港人為敵 你都冇資格賺香港人錢呀屌你老母

屌左佢1獲
覆左 串9我
再屌多佢1獲

死韓狗真係無好嘢

佢都好撚得閒下 個撚個都覆

臭雞死返韓國食泡菜啦

奀星無job接實得閒架喎

屌佢咁嘅閪樣會會有job接

屌佢咁嘅閪樣會唔會有job接

香港之恥

連登韓狗係時候搞大佢
出韓文文宣